家陣d細路真係早熟

8、9歲咋就同我講返大學要打茄輪